True Wireless 真無線耳機討論 (48)

繼續討論

bose quietcomfort earbuds已經推出

想買mtw2
想問下巴打們係咪去星際旺電灣電睇邊間平買邊間就得

之前跟有位巴打介紹Soundcore Liberty Air 2通話降嘈效果好好 結果喺條街度講電話對方話爆嘈

定係我唔識setting ？ 有無人解答下我

New post lm

係

lm

隻ATH-CKR70TW有D吸引

bose quietcomfort earbuds有冇評價
我見上網D開箱文又係九成都有讚冇彈

有冇巴打用緊mtw2會間中出現斷音0.1秒？可以點解決

又出新款

都唔知有冇電流聲

上代插入耳仔成個ET咁冇買
今代個樣還好 有啲期待

想放e8 3.0 $1500,有意留tg

想試mtw2
同e8 3.0
旺角有無邊間好？

goghhfsv

LM

想買bose 新嗰隻，有冇師兄買完可以分享吓

85T HKTVmall 買送咗貨啦

Hifiman TWS800好似好正
最衰支那人創立+電廢

感覺點?

減200好似唔錯咁

bose quietcomfort earbuds tst店有得試聽
啲降燥真係好撚勁
唔係今個月買iphone洗突我即比錢

收到貨感覺如何？

Amazon 有無咩平耳機抵買？

n10pro好似唔錯有冇人用緊

其實真係想問下AAC同APTX個分別係咪好大？

因為android撚

邊間？專門店？

本身諗住入mtw2
啱啱入咗quietcomfort

Jabra Elite Active 75t
一係地鐵站就講唔到電話
講極野對方都聽唔到 想問係咪隻耳機有事？

有無黑色

海港城間專門店有得試，但冇現貨

Bose無乜可能有得平，就算有都唔會平好多，好似Apple產品一樣。。。都有個方法嘅就係一年後再買包你有得平🤣🤣🤣

知唔知邊度有得試85t

想問係咪得海港城有

感謝

應該要等大貨到左先會有得試？

你打電話去你想去既專門店問咗先去

已訂@hktvmall 今日VIP 95折

我成日一邊無咗聲
要禁個main button 先有返聲

新嘅oval shape耳膠 淨係頂入少少耳仔入面 長時間戴應該舒服過平時IEM個啲款
戴上去都舒服
可以細舊少少同輕少少
做運動應該好易甩

音質
可能未煲 所以覺得有啲平實

未試到ANC

講電話環境靜嘅時候幾好

仲有咩想知

想知如果EQ較重d bass去唔去到75T嘅level?

AMAZON JP TW-E7A減價直送香港

ご請求額： JPY 15,989
支払い総額: HKD 1,199.27
應該有望挑戰1千樓下

出左冇耐就跌撚到仆街
本身出之前都好期待想入手
宜家都係等隻法國名牌算

連香港個價都企唔穩 通利都減到千四

而家想買bose新果隻

有冇巴試過Yamaha 嗰隻？

睇SPEC呢隻本來真心想買，可惜通利無得試，同埋日本返嚟口碑麻麻，唔敢入…

Bose個個都講對降噪耳機，有冇人可以評吓對Sports Earbud?

bose 萬邦行豐澤大貨

所有專門店有得試，我就覺得幾差

去海港城/Times Square買o既，記住食埋商場coupon

會唔會好重?
見佢每邊重7g

用緊mtw2 諗緊換唔換bose隻新野 有無巴打有買bose

有冇d $300 - 400既介紹黎玩下
聽開流行歌。之前有線既用開SE215
冇咩特別要求，唔好成日斷就得

我都係睇埋隻法國名牌
吹到好大咁
段段youtube廣告片都400K睇

有冇人喺豐澤買Bose對quiet comfort earbuds拎到Verbatim個qi charging pad？

walk in 買都有

samsung Galaxy buds+ 通話o唔ok
室外會唔會對方唔係好聽得到

Bose QC earbuds 用左一星期
降噪非常強大，地鐵聽歌都好靜
小弟有另一隻anc唔弱既小鳥se
相比下bose出色n倍
尤其係巴士上突如其來車窗震動聲
小鳥se係完全處理唔到而bose係隔哂

通話方面bose完全冇隔background noise
對方會完全聽到你係邊
但bose同樣收人聲都收到十足十
我感覺上bose通話算好
對比buds+我覺得收人聲bose更好

音質方面bose要煲一段短時間
一開聲個下我以為去左concert hall
幾小時後人聲靠前返
低音一向bose取向
但今次佢個新技術可以係細音量仍然保持低音同高音有一定音量
對細聲聽歌保護耳仔好有幫助

舒適感.......你一定要戴岩位先得，岩位係超舒適

缺點：
個充電盒太大，大到放唔入褲袋
無線充發熱

算OK，暫時喺街講電話都無人話聽唔到我講嘢

仲諗住試左先去asiamiles到換隻Bose qc earbug
點知又無貨....

bose琴日我試真係好想即刻比錢但專門店冇貨
又好戴，降燥又正，重勁過初版airpods pro

比你地講到好想聽日去試

係巴士都仲講到下電話 仲要係細細聲講 表現真係吾差

屋企/返工用幾好，完全唔怕聽唔到身邊人講嘢
不過出街用完全唔隔音諗住阻隔啲煩擾聲唔洗考慮

聽聞AirPods Pro個ANC update完firmware就廢咗，MTW2又話 ANC唔掂，咁其實邊隻費啲？

MTW2 同BOSE QC個ANC比邊個好啲?
聲黎講邊隻好啲?
不過見佢電量好似有啲雞

bose anc好好多
mtw2個anc只係叫有啲功能咁架咋
聲就人聲mtw2好後同濛啲， 樂器好出
bose就低音勁， 咁detail應該係mtw2好的

同意mtw 2 😂個anc 冇咩用。我鐘意佢口味清淡啲，可以聽好耐唔覺累，夠雜食。個人唔會喺無線耳機追求太多音質。

hktv訂了jabra85t
1519埋單
第一次用true wireless希望滿意

試完bose個降噪會覺得其他耳機冇降噪

啱啱買咗隻bose
佢嘅anc我直頭覺得同Sony耳罩差唔多
通話都可以話買過幾隻true wireless最好
但啲聲我諗要煲煲

想問下bose 個anc 通話既時候係咪會熄左？ 想知係我耳機問題 定 正常

有冇人用過ausounds anc hybrids
上網睇好似冇乜評價咁

邊度買?

Bose啲聲

Buy Other Sound Equipment
不過佢noise cancelling真係做得好
QC20
而家搭飛機仲用緊，淨係開住唔聽歌都好靜

新高登有得買呀 用緊mtw2諗緊買唔買bose

ANC Bose 係好

但係 你可以預期聽唔返個種音質

噢 咁都係唔買住thx

2020年全年音質最好係邊隻true wireless呢？

B&O E8 3.0
Aviot TE-BD21f
Naurl N6 pro
定係其他呢？

fender tour 大家有咩評價？

音質好差喎 中高頻完全濛到仆街 啲review吹到話隻嘢完美 個人嚟講完全唔認同

我岩岩到左貨 中高頻 係冇左咁 其他位正常發揮

第一次買true wireless

中高頻 聽人聲有冇咩推介

b&o e8 3.0

邊到有e8+mtw2 試 好都無demo

jarba 85t到
小小重 但痴得好實下 唔覺會甩
低音都轟轟聲 女聲ok 不過冇咩延伸力
女高音冇破音 好平衡下

想要有anc
Panasonic RZ-S500W
點睇

有風嘅時候 係咪聽到啲好明顯嘅風聲
見到Reddit啲人都咁講

同埋佢唔係IEM
所以搭車聽到好多其他雜音

冇試過

隻bose 用whatapp 語音講野好似有d 問題

係 跑步風聲就好明顯
小小風就冇咩問題

噪音就用耐d先講

戴左2個鐘 唔覺耳仔攰 同埋佢唔係塞到好入耳道 都舒服

易唔易甩？同埋睇片有冇delay?

考慮緊 放返出去 今日到貨
bose 係舒服但個盒好大

唔易甩
用音game答你 打到expert級 感覺delay 0.1秒度

最後都係walk in 買左bose 果對
搭黨鐵冇噪音冇得輸
10 級真係好靜 但耳壓係feel 到少少明顯

walkin IFC專門店已經無黑色現貨

用app 可以睇available 分店
我打開app 直接去mk 有貨果間

利申兇宅

有冇拎個贈品？

bose quietcomfort earbuds好似重用緊舊技術，得右耳先可以獨立用，左耳唔得

咁即是左右耳唔係獨立連線

冇
唔記得問

得閒返去問下先
不過wireless charging 我有個3 in 1 嘅
差哂iphone watch 同個耳機
所以又唔係真係must

我諗係呢隻舊mode

右耳係主機

其實除左aptx tws+ 同埋 air pod 之外仲有咩support

Sound sport free 玩法

你留意下入耳個位形狀再調好耳機位置
對耳膠換返s碼

我都買咗對Bose QC earbuds, 不過bass麻麻，我對plantronics backbeat pro 5100啲bass仲勁過Bose，可能要煲吓

全音域出色音質

我們相信您不會找到更優質的無線耳塞

無論您喜歡將音樂調得多大聲（或者多小聲），此款耳塞的聲學結構均可播放出豐富沉穩的低音和逼真音效。
出色的音質來自科技創新。多數耳機在調低音量後，低音會消失，音樂變得虛無縹緲。Bose引以爲傲的動態音質均衡技術，能够自動加强低音和高音，無論音量大小，音樂、影片和語音的音色都始終平衡一致。

何謂主動式EQ？

主動式均衡器 (EQ) 以電子方式調整頻率響應，使其與專為耳機音效而設的 Bose 響應曲線緊密匹配。此響應曲線為數十年來研究聲音如何傳入耳朵的結果。頻率響應越接近目標曲線，音頻效能就越逼真。
睇完都唔知咩來

s already

有無人見邊度有nuarl n10 pro試

即係音量細個時佢修曲線會將高音同低音拉高
因為音量細個時人耳對高低音認知較弱

有冇人有包膠AERO啊
而家一兩千內有咩推薦
前排跌撚咗隻soundcore air

都未出

bose對野等撚左成年果然無失望，舊耳機壞左都唔整了
利申：睇重ANC>音質

一開anc真係靜曬可以好好享受音樂

無得較eq, 佢個apps 都無得較eq , 較左都叫你轉返default

去試左bose
個店員講講下野 一開anc 即刻靜晒 入左另一世界咁

85t個anc有bose幾多成功力boseD聲真係唔啱口味

Bose聽人聲係咪麻麻地？

佢個設計應該可以唔駛慢慢試耳膠耳棉

就咁用1號仔算

想問下各位巴絲打，如果想要隻講電話完全無問題, 聽歌有bass就得同隔音中上既無線耳機有邊隻好?

android 機用。

小鳥se

airpods Pro舊電就打柴同頂唔順個音質

想買Bose / mtw2 試聽左mtw2 唔錯
但係見Bose anc好似好好咁開始1516

因為試唔到qc Earbuds 只係試到頭戴qc20 想問個音質係咪同qc20 差唔多如果係唔洗諗 qc20 個聲太廣

希望巴打們比d意見 thanks

我揀兩個中間既xm3...

宜家買elite 75t 會唔會好on9，唔洗anc，又細啲同平啲

去尊門店或旺角星際試埋bose先再決定啦
成二千蚊話少唔少唔解唔試好曬先買

我都想知85同75大唔大分別
同埋75t好似有升級anc

想問E8 3.0行同水咪冇分別

85t係咪唔可以單用左邊耳機？

想試埋85t 再決定bose 定85t
邊度有85t試 行過間豐澤 沒有

有冇ching留意緊ATH-CKR70TW? 有ANC 細隻又幾好睇 仲有apps加EQ玩下都只係兩萬yen 有d心郁郁

似係
我都係得右邊得

唔可以

有無人買左devialet gemini？

頭先收到，未有時間聽...

呢度有無人用新個隻pixel bud?
有無review介紹下用戶心得

一直諗緊呢隻同jabra 85t
最後手快快訂咗後者

我都想入手呢隻
等巴打share下

睇手機台個pixel post啲用家講過話唔多ok
唔係有特別信仰唔需求考慮

ok thanks
仲諗住黎緊black friday可能執返隻
想要一隻可以完全控制到voice input同voice assistant

你真係需要啲功能咪買，不過你唔好預有幾靚聲

日本出左 香港唔知幾時 求包膠

N10 pro有無評價？見得好少評測，有無ching有入

同問，以前用N6 pro對個聲底都幾滿意

其實市面1千至2千係咪都差唔多音質

2千內音質最好有咩推介

推介隻fender好似幾正
加上又彈開結他

蘋果用家最方便都係用番airpod？

咁一陣手快都可以入埋呢對...

自己用開AT都有感情分
係見hktv做jabra特價先落疊

Share 個盒大小...

係咪左右都可以單邊？
最想知通話同ANC效果如何

左右都可以獨立使用，唯控制不全。

不全的意思係?

因為兩邊嘅操作功能都唔同，所以用單邊嘅話就用唔到全部功能。

求包膠

出左咁多隻唔知會唔會成熟返D
之前隻隻都有伏咁
齋講連接同使用方法airpod pro好似仲未有對手

請問邊度買同幾錢？

日馬，連運費 21,000 円。

我都有諗過喺嗰度買，但係如果用用吓有問題，香港代理會唔會受理維修？

咁唯有等行貨...

今次咁快兩日到貨

DHL 唔係成日都咁快㗎...

巴打等緊你詳細報告

mtw2 iphone 係咪推唔起？
電話壞咗又想換部mini試吓

點會推唔到
都係行aac

我google見好多人話推到好大聲先得
其實aac同aptx大唔大差別？

有冇用家分享吓

你聽無損定 spotify/Apple Music 果d?

同埋iPhone 冇aptx

串流咋 kkbox高音質

aac 夠做喇

＋1 flac同aac嘅分別都係戴番個headphone先明顯

主要係aptxHD / LDAC 先做到
但延遲就

分別係iPhone音量較70%先出到An 40-50%音量

但係實際分別只係撳多兩下音量鍵

聽左一陣，聲音同有線版 CKR70 差唔多，音場同低音都好過 ANC300TW。降噪唔差，同 ANC300TW 差唔多。

有冇巴絲打有好推介
音質想重bass, 講電話收得清嘅, 降嘈, $1500內

Jabra 75T

聽落幾吸引，用ath都係貪佢fit女聲
anc方面有冇多段選擇

Budget $700-$1000 有無推介?
大慨for平時出街, 跑步同行山用
音質無咩要求 連線唔會成日斷就得 (利申: 木耳同大汗撚)
BTW, 呢兩日見到Encore做緊SENNHEISER Momentum 同Nuarl N6 discount 都係$1000左右 推唔推?

降噪無選擇，唔似 ANC300TW 咁有三種模式。

個anc 同頭帶式700 差得遠唔遠

Bose quietcomfort 定 mtw2

想音質同Anc都平衡係咪bose?

不過淨睇樣嘅話都係mtw2靚仔

B&O e8 3.0係咪仲有底噪問題

我只係知E700A唔錯
tw 個3隻就唔知了

有冇試過講電話

成日覺得佢呢D有枝野隊出黎既講電話會好D

我今日都買咗

聽日番工試下個效果同xm3 mtw2呢D差幾遠先

無試講電話。果支野係收音咪嚟。

Bose qc anc 開到最大如果長時間聽會有啲唔舒服，anc 來講 應該 算而家算一算二強。85t 都差佢唔少，但音質就見仁見智

有無巴打等緊Noble Audio Falcon 2
喺日本出咗個幾月好似都幾多好評

實物比預想中大舊好多

本身都用緊依隻 但有時會好窒同斷 戴咗個幾兩個鐘耳仔會有d痛

咁試下85t囉, 半開放式應該舒服好多

Bass 方面邊個好啲

Bass我覺得sony 好啲，不過都係岩岩收到聽左陣，聽日番工再聽下同係係車度試埋ANC效果
反正買bose都係為個anc

大到
好掙扎買呢隻定b&o好

我都用緊 WF-1000XM3，鍾意 Sony 個 Clear Bass 同聲底，但係又想試下 Bose 個降噪，Sony 個降噪越改越弱

定係應該買 MTW2 呢，Bose 有冇得喺 app 改 EQ 加重 Bass？

我都係因為對sony個anc越黎越冇料到先想換
初初出果時係黨鐵駁卡位係可以隔走路軌聲而家
聽日試完對bose係ok既話對sony擺係公司用算

我未得閒撚下bose個app,但好似係冇得較EQ

有

好似完全無香港行貨嘅消息咁

聽你地講到bose個anc咁好，有啲想放左對mtw2限量走換呢對

bose有自己特定eq, 係大細聲唔同情況下自動調節，所以冇得較

bose qc 帶到耳仔好痛

去耳機舖試咗先，唔好盡信呢度
耳機口味好個人

而家好驚85t會好易甩

佩戴滿分咁濟 用緊

要啦
上次推介個fd買佢試都無試就買左
點知隻earbud對佢黎講太大粒

轉size 1 都會?

唔照鏡表示冇問題

岩岩番工試埋bose個anc，對比番sony岩岩出果時有過之而無不及，但並唔係某啲評測/reviews/某啲人講到咁誇張。

我剩係試左開盡anc，路軌聲/扶手電梯運轉聲/我平時工作環境既機器運作聲，都隔走晒路邊車聲就感覺上架車越大聲隔得越好，例如巴士係接近好自然隔走晒，但私家車你會聽得出個anc處理左啲聲。

感覺上sony anc(早期）冇咁勁但自然啲，bose anc好撚勁但有時有啲唔自然

不過戴住bose開anc感覺周圍環境既高頻聲好似突出過戴住sony既時候

音質方面本人木耳，所以唔多講了，留番其他巴打分享

講得唔好的話請屌細力啲

我試過隻耳機戴個角度唔岩會痛
要近乎垂直咁戴
bose qc入耳位係橢圓形要就返個耳道

bass我都覺得Sony好過Bose

Bose隻嘢降燥真係咁勁

自己去專門店試最好

想問如果比較著重通話有咩推介
平時少聽歌 筆直800樓下
暫時睇啱Soundcore Liberty Air 2

有冇人覺得sony隻耳機帶得耐會耳仔痛

會呀

我都試過咁樣係叫最好

冇乜事
個降躁真係好好j

我想問下咁多位師兄對fender tour 意見點樣？
我想買隻$1800樓下嘅藍牙耳機..主要收工.出街聽下.聽流行曲同dj歌.有冇其他推介？

但個降躁我係屋企 還而都仲會聽到電視聲

播緊d 咩先
我就冇乜野
不過我播緊歌咁返歸

我覺得sony個對直頭設計有缺陷
戴唔實，久唔久要固定返好，我等緊佢出新一代

依隻古靈精怪 除咗香港見有人講吓
全世界都無咩資料咁....

想問下咁多位CHING對Klipsch T5 II 有咩意見？
有時唔想拎線出街聽同做運動可以聽下...
自己用緊weston w60, Shure 846

jabra 85t
講電話既質素如何?

XM3 你要換D可以咬實你耳仔既耳膠先得

本身隻野太大粒 但佢冇好似BOSE/MW07咁落耳翼黎HOLD位
剩係靠加長條導管黎諗住隊入D拎平衡
你正常個人企係度 坐係度冇事
但食野果陣烏低身就好似鬆然後甩出黎

利申: 試過差D成隻趺左落碗湯度

可能係隻耳翼頂到耳仔痛

就係屋企人睇緊電視 d聲 都聽到

唔關aac本身問題
係實測唔知點解mtw2一連aac音量比sbc\aptx跌左差唔多3成，應該係佢粒晶片有問題

咁唔知了
冇撚過mtw2

人聲唔一定隔到哂
好似有人係你隔離講野點都有d 聲淨

所謂review都係全部香港人一致好評 睇定啲好

係囉有咁好就到到都讚架啦
又會只係得香港咁奇怪

咁有冇價位咁上下嘅推介

好難揀。
我只係提吓你依隻fender 比較古怪啫

呢隻鬼到癲
全港無人屌架
其他大牌子都會有人講下有咩唔好 扮下嘢
呢隻直頭讚到癲 個人感覺係正常水準 但一定無班youtuber讚到咁勁

耳機最下面卡係耳仔果個位會痛

未有得試已經水咗好多人preorder

原來可以 Set 到兩邊啲掣嘅功能都一樣，咁左右獨立用都無問題...

越來越想落坑

駛唔駛我借你試聽下？

咁私人嘅又唔好
巴打有冇d咩明顯不滿

無不滿，但有驚喜。聲場大，包圍感重，女毒有但唔多，低音算彈，當然音質無可能去到 CKR90/100 水平啦...

講到咁好
搞到我想放咗隻85t轉會添

呢隻有低音？
利伸用緊cks5tw, 覺得鐵三角個連接性幾好

師兄點睇True Wireless Earphones呢隻？

低音好過 ANC300TW，但唔係好深。

香港一致唱好呢隻

cks5tw 個bass 搞到我買唔落其他

音質有分別，啱啱試完，用同樣嘅音量聽aac係會細聲左少少，不過呢個唔係重點，重點係aptx音質好過aac，如果aptx音質係100%，咁用aac聽就得85%音質左右，細節位無咁清，唔識點講，自己感覺係aptx聽edm會有動感d,aac音質圓潤d，aptx係清晰d,聽落去個感覺好sharp

新手想問吓邊間鋪試好？
都係金聲個啲？
想試吓Bose 個隻同jabra 85t

CKS 同 CKR 啲聲唔同㗎，可以試下聽有線版先再考慮...

BOSE 去專門店或豐澤都有得試

今朝用SIZE2 番工 番到公司先轉番隻SIZE 1

頭先去廟所照鏡見到耳仔俾耳翼頂住果個位已經紅曬

有冇咩方法可以令佢軟身少少

話說有冇入左bose既巴打都係連左耳機之後開bose個app但show唔到connect左要refresh幾次先得？

我覺得qc30果隻好戴啲

有無巴打放 Aviot BD21f 單邊左邊

隻avoit d01d 開始壞
有冇ching可以推介一對差唔多嘅耳機

有冇ching 用過NUARL N6 Pro？

我隻01d都係呢排開始壞，右耳有Delay
等緊BD21J

外形好差

我試過FD隻1000XM3,mtw2
調音唔同AVOIT
唔係好慣
所以先等隻BD21J

岩岩買完 Bose QC earbuds

有小小失塞

低音係bose既拿手好戲

但隻耳機 好似冇乜低音咁

一樣音源

上一隻用既 Bose soundsports free

低音比佢出色

但第一次用qc耳機

真係唯一既安慰獎就係 noise cancelling

買咗隻 bose sports earbuds ，貪佢用來跑步腳步聲少一啲,一般入耳式跑步時啲腳步聲打到隻耳仔好唔舒服,同埋聽到啲環境聲安全啲

同問

既然用開 想搵番差唔多 就新版既TE-D01M啦

外型幾正

有埋ANC

講明先 係自家技術既ANC

fender 係奇怪，全世界好似得香港有咁
但係我試左75t, bose qc
最後都揀左fender, 個人覺得隻聲最啱自己
用左幾日都覺得好滿意，通話都音質都係
不過連接就一般，之前用開 65t連接幾部機好方便
呢隻就完全做唔到，同埋佢冇通透mode搞到唔係好啱喺office 用
不過個音質真係好啱我心水
我個人覺得音質真係好夾人，qc 同75t完全唔係我杯茶
所以qc 個anc幾勁對我嚟講都冇用

新鮮入手 from 日馬

Technics EAH-AZ70W-S 點睇？

美森有offer但唔知佢定CKR70TW好

想問下你覺得個物理隔音如何？

因為佢好似係做長個導管黎隊入D做個隔音效果

其實硬件野係咪同第一代冇分別？

我見佢好似晶片果D都係同第一代一樣？

出色，不過當然唔夠bose咁勁
啱啱再search 返，呢隻機真係得香港會賣
全世界冇人提過，連台灣都冇
依家越諗越伏

新機未上力難比較d
好聲就梗 但唔再第一代嗰種震撼
暫時覺得低音靚左 比第一代實返少少
同埋入耳個感覺舒服左（重點）冇咁易甩
純個人感覺

PS 個盒SUPPORT到第一代叉電

個盒大D 耳膠可以換了

仆街我第一代換完耳膠有時夜晚擺番落盒佢對唔番位叉唔到電

嗰陣初初出都聽巴打講話難配耳膠
唔係用唔到而係叉唔到

今日入左bose qc earbuds，冇想像中咁勁

邊方面無咁勁

很想要啊

想問旺區斷線情況嚴唔嚴重

轉條藍牙線繼續用215

暫時唔多，但降噪麻麻。

搞到我都想買..但係佢人聲無我想像中咁出.
定係加多幾百買。MASTER & DYNAMIC MW07 PLUS 好

呢到吹奏到好勁

fender 搵好多"KOL" 吹奏架

我覺得你最好試一試先
近呢年既我有XM3 MTW2 MW07PLUS BOSE QC NOBLE第1代
你問我我覺得音質就MW07PLUS最好
但佢耳機本體太大舊 戴得耐隻耳翼都會頂到耳仔有D痛
fender我自己冇試過 但睇描述應該似NOBLE咁會隊得比較入
如果接受到既話可以挑戰下

ANC呢家野 物理隔音 換對岩SIZE耳膠耳棉 開大聲D就得

其實應該唔會差得好緊要 只係冇啲KOL吹到咁大姐 成日吹奏佢人手上色 造工真係咁精緻就唔只呢個價啦

尋日試完 朝早用本身耳機上咗既 應該係SIZE 2中碼耳翼耳膠 個隔音係OK
但真係會頂到痛
收工同今朝番工轉用SIZE 1 細碼 感覺個隔音係真係差過用SIZE 2
但就冇話頂到痛咁

同埋用過之後最唔慣係佢觸控方式唔算友善
左右耳個觸控選項我見APPS好似冇得較?
剩係可以下一首歌 冇得上一首歌

我想知佢除左耳機有冇得自動斷藍芽試左幾次除左擺落盒都係連住，同埋個聲係咪偏細，同一個音量，airpods pro好似大聲d
我用2都有d痛，轉用1感覺好d

我擺落盒佢就自動斷 暫時用咗兩日冇你講既情況發生

音量我個人覺得同MTW2比 好似係細聲少少
但冇用過AIRPODS PRO 所以比較唔到

岩岩試左試，原來關盒內中間粒掣事

連官網都冇呢隻機
個feel好伏呀屌

係讚到個人手上色好似畢加索親手上咁
我心諗 哎呀 你講其他嘢好過啦
咩通話質素果D大部分都唔提

呢度有無人用FOSTEX TM2?

琴日收到85T, 但我開完ANC or HR右耳會有好嘈既jar jar聲
係咪要拎返jabra到換

應該要啦…可能通話都會有問題…

用過呢個牌子 以後唔會再用

1000樓下有冇d全能d, 同埋岩拎去做gym冇咁易跌既推介
本身睇中sp800n 但out左budget同埋見台仔好多都吹anker soundcore liberty air 2/ 2 pro
其實o唔ok?

岩岩send左message比support team
你叫我換 我都唔知拎去邊到換好

你喺邊度買？

官網 preorder

或者你打去代理問下

查詢：Compucon Hong Kong

電話：3996 9624

Thxxx!!

今日發售，Victor Studio 校音。日亞賣￥14,900，但好似唔夠貨派咁要等一兩個月先出貨...

連官網都冇，所有review都係香港youtuber，如無意外應該係大陸廠買咗個牌子，好以而家嘅Nakamichi, Pioneer咁，冇anc仲要賣到咁嘅價錢？有冇師兄試過？

DIY cut咗佢

我都係尋日收到 反而靠近屋企雪櫃左耳就會有勁嘈既jar jar聲 出街又無呢個情況

同埋佢個anc唔係好隔得晒啲低頻聲(我用AirPod pro做比較) 希望update firmware可以解決到

點解mtw2有時一連接就自動開左anc，唔入去佢個app到都唔知開左，搞到又浪費左d電

E8 3.0 / MTW2 / 85T
想問舒適度同電量黎講點排

85T 未見過
舒適e8好d因為mtw2隊得入d，不過有d人中意插得入d自己試
電量用e8煲哂成套劇廿幾粒鐘都未叉電，應該算幾好
但冇anc同冇bass係死穴

廿幾粒鐘都未叉電

屌，65t跌左個盒

訂咗等集運

咁佢官方好似係35個鐘，我煲劇又唔需要好大聲，可以講係官方數字冇誇大

直寄唔得咩！？

日馬通常冇直寄
得CD同書先有

日馬自己賣果啲多數得，我就先試過得。

同問 好少聽電話 聽歌多

n10 pro斷線問題更新完都係無解決到 聲真係掂 但係斷一邊真係嚴重頻密
明明之前nt01ax 同 n6 pro都好好
已經想換過第二對

唔該晒之前仲諗會唔會太大舊唔舒服，係呢隻同libratone 隻雀仔揀一隻

請問有冇巴打係HKTV預訂85T
盒底張貼紙搣走咗
HKTV寫原裝行貨有保養兩年
但係地址電話同Compucon 唔一樣?

第一次用ANC耳機
85T都幾失望下 ANC好普通
其實ANC耳機係咪淨係隔到啲低頻聲
人聲 其他聲 淨係減到好少好少

你係講寫住serial number個張? 我無搣走喎

但保養係用返hktvmall張單就得? 送貨個到無單

ANC 其實係隔一D 持續頻率既聲音, 好似引擘聲之類, 人聲就都係要利用物理隔音

一開始都有
但入佢個app setup完就冇咗

I see
啱啱都睇咗啲資料
咁bose嗰對都幾勁

如果你係好在意隔音嘅話, 應該買返75t, 佢貼耳/入耳好多, 被動隔音好好多

thanks 巴打
其實無乜所謂 只不過自己期望太高

竟然新不如舊

半開放式呀嘛

我唔知佢點樣刮走咗半
我都係送貨冇單
佢點知我邊道買幾時買
聽日先問到間公司

唔關新定舊事, 都唔同design

我諗係用返hktvmall網上張單就ok

師兄呢隻帶得舒唔舒服？
我想做運動用，但見佢有隻運動版但平少少。。。。

想請教藍牙5.0同5.1有何分別？係咪5.1接收會穩定好多？

5.1主要係定位方面好左, 連接方面無咩分別, 所以唔洗理

都算舒服，但呢對無果個環，做運動未必穩陣...

Xm3同ath anc應該點揀

睇左咁耐都係話Bose 隻QC anc 勁

而家冇嘢驚，驚佢學apple玩update弱化個anc

佢sell point 係anc ，如果減弱會冇人買

當初AirPod pro都係有個驚為天人嘅anc

今日我隻am換返黎既到左
Anc都唔係想像咁誇張 電視聲都唔係好隔到

唔太隔人聲

但人聲係細聲左

同埋佢有得set 幾勁降躁
應該唔會nerf 最強果個mode 嘅

太廢

而家$4000留下 音質最好既真無線係邊對？

第2代比起第1代有咩唔同？

聽過朋友隻falcon 的確係平靚正之選

同意巴打
今日都收到85t
anc係隔到8成左右，冇之前試frd部sony m4咁癲（罩式始終優勝）
同音質好一般，希望用耐咗會好d
另外唔知點解配屋企部三叔tap冇聲出
唔知係咪因為太舊

mtw2有無耳綿推介？ 如果買comply 應該買邊隻型號？ thx!!

有無勇者試伏

有咁貴買咁貴啦
e8
sennheiser momentum true wireless 2

soul真係狗也不再屌

收錢果個咪講音質麻麻

千幾蚊
通話好
有anc降噪同聽歌中上。
有邊隻？
75t, sony 1000m3, ipodpro?

airpodspro先真

各位清點睇Fender tour

呢個咪答案囉

呢度之前都有幾個買左fender tour，出黎講幾句

sony

有請

講就講撚左，自己追post 啦仆街

如果聽聽下隻耳機會自己冼出嚟.即係耳膠問題.定耳機太大粒
利申：油耳

淨係通話好已經唔洗考慮sony

想買藍芽耳機送人
用緊sony WF-SP700N
各位Ching有咩推介

油耳都好難油到跌出嚟 應該係size唔啱

其實貴價同平價 DAP 用無綫出耳機嘅話，質素分別大唔大！？

E8 都幾細聲

耳膠

即係要轉用耳棉？

你咩型號耳機？

Sony wf xb700尋日用仲好地地
今日拎出黎就連唔到線
跟住說明書重設/初始化都冇反應
擺入耳會話power on 但pair唔到電話都搵佢唔到
有冇巴知係咩事

放全新Sony Wf1000xm3
有保養
1100
有無人有興趣？

有冇邊款spinfit 耳膠岩85t 用？

應該無喎，佢特別嘅oval shape黎
除非有品牌突登出俾佢

我試我fd隻mw07 plus..30秒就（登）一次出嚟

有啲想買 nuarl n6 mini
睇個樣細細粒咁 插落耳仔一定好爽

但係個 spec 又好似玩唔到好耐。。

行無線洗鬼用dap咩 除非係iphone
你隻耳機嘅藍牙晶片影響力大過dap多多聲

問咗Jabra
HKTV同G字頭係兩間唔同公司唔同保養
HKTV買有電子單同齊盒齊配件保兩年

咁講，有時貴dap為咗屏蔽得好d個無線會冇咁好，搵d原本design就係為咗你用無線嘅會好d，例如sony細機

剛剛 mtw 2入手
請問換邊隻耳膠會再正啲？
聽流行曲 bandsound 多

AZ70W得AAC

如果係android機我會揀CKR70TW

耳翼唔岩Size?

我mw07同plus兩隻都用過 有耳翼頂住好難跌下

要通話好係airpod pro

用左三日既感想係
戴上去果陣唔覺得佢個降燥降咗幾多

但一除果下就知

好咁繼續等日森

19800 等埋BF睇下有冇減價

E8 motion 2nd 點睇

black Friday 減好多

想問mtw2定fender tour啲聲靚啲？

爬左文，各位巴打用緊嘅價錢都唔岩我
想問500樓下有冇推介，定我要揀其他種類嘅耳機好（有藍牙and mic都得）

謝謝回覆，不過除左 sony 之外，有 LDAC 嘅耳機真係唔多...

冇特別要求就用電話算啦
dap主要俾有線專登買唔值得

爬完文，都決定唔到sony定bose好
for女仔唔易跌，係唔應該sony?
聽開動漫歌或香港歌

利申…用開罪大野

兩對bose應該穩好多，sony wf1000好易跌下

英森 B&W PX7

見到上面有人問邊隻好聲啲
每個人口味唔同
不如自己出街試下，一陣買完唔啱feel咪仲衰

想問下如果我係美馬買 有壞
可唔可以照踩上去比錢維修

新出會唔會有得減

其實一出已經減咗
pre order果陣係21800
一出果陣變19800

得閒就望下 佢個價有時無啦啦就改 之後減完好快又改番

我mtw2都係日馬買
正常價佢做緊36300
但我買個價係23075仲平過mtw1

我買完一對想幫FD再買多對果時佢已經改番價錢

OK thanks
咁AVOIT有無巴打用過，見有人講過下但我又唔識呢個牌子

如沒有發票或包裝盒會提供維修服務嗎?

耳機需先交給我司技術部同事檢查后再作報價, 如確認維修或更換需另付費用.

FB見到
(原來係C字頭唔係G字頭)

sp800n都ok嘅，係wf1000xm3個設計反人類工學姐
不過個anc無得比

airpods pro通話吹大左， airpods2就真係好嘅
若要通話好，唔好買sony就得

上carousell隻對三叔buds+贈品啦，蔗渣價錢燒鵝味道

你買藍牙轉接囉，例如shure個隻adapter咁，可以將有線轉做tws
同埋藍牙轉接好在可以multipoint+續航好過tws

但shure嗰隻嘅外型就真係見人見智

對比其他頸圈adapter算好好多架啦

用家
ANC唔錯,聲的確係幾好 好過我之前用過既真無線(65t,Track Air+,AirPods Pro,E8 3.0)
但都有缺點 Case都係會走電(唔算嚴重)同埋難戴 因為佢個耳機金屬磨砂質地 同埋拎出黎果下連線唔算好快

想知通話得唔得

想問下呢三款大家點睇?

走電真係死得，之前隻Nuarl又係。
衝CKR70TW算

多謝你先，因為budget真係唔多，但我見呢個post又少平價討論
話說呢隻耳機乜事，點解咁多人放caurosell好多貨

因為係手機贈品 買三叔旗艦會送，不過要提防假貨

有咩辦法分辨真假

原裝盒有封條，同埋有防僞貼紙+barcode比你上官網查
手機裝定 galaxy wearable，如果可以鏈接落wearable就係真

Thx

airpods pro通話直頭差啦
講電話對方聽得好辛苦

咁funny有假貨

amazon black friday 一千樓下無選擇？
係唔係無保養？

thank you

聽pop買mtw2

感覺無上代咁多，啲review都係話佢偏平均

Band sound mtw2我覺得啱喎

一千左右有冇好推介
主要係聽歌
唔講電話

sony sp800n 如何

一千而家應該買到wf1000xm3?

sp800n 唔係新d咩

鍾意聽人聲，係咪mtw2較好？仲有冇其他推介？

雖然我覺得佢都幾樣衰，同埋帶咗眼鏡未必會fit,但係就唔會因為舊電打柴而要成對耳機換，呢吓幾正

細粒 > 舒服 > ANC >= 大電

想問有冇咩推介

想問下大家 NURAL N6 MINI 同 BUDS+ 會揀邊隻

自推一下 thanks

sp800n粒降噪晶片係平啲，無xm3咁好，贏在工學設計好啲

buds + 通話想問點？

有冇人知隻devialet gemini幾時有貨

有冇人對佢興趣

之前又話11月中

算清
地鐵都冇問題
bud+真係瓣瓣有啲，最平衡嘅一隻

想問同buds live比又點？自己用iem唔打算replace，不過buds live 喺office 用會唔會漏音？舒適度又點？

buds live 音質，續航同連結無咁好，通話差唔多，會漏音，開完anc先等於buds+嘅被動隔音
賣點在開放式音場同佢個修身式設計，舒適度比較極端要試戴(少數人頂住會痛，但多數人feedback開放式係舒服過入耳式)

我想問有冇人用75T(不是Active版)去跑步??
防水掂唔掂?易唔易跌?
因為打算75T拎去跑步,再買過第二隻出街

buds live係屋企/返工用一流
唔怕聽唔到其他人講嘢，不過出街用就好辛苦

delay 左啦

感謝您購買 Devialet Gemini。由於今年全球發生無法預期的特殊情況，我們的產品交貨遇到些許延遲。 請接受我們最誠摯的歉意，並請您放心，我們正盡力趕於12月25日之前出貨。 順頌時祺Devialet 團隊

仲未有review

想問三叔buds 定係echo buds好?
我都係iphone用黎隔噪

用咗幾日，整體上唔錯。
低音唔夠75T勁，但用EQ稍稍調高低音就可以。
ANC唔錯，搭車隔咗over 90% 啲嘈音，亦都無乜耳壓不適感。
睇片（Netflix/YT)無delay。

我想問油耳適唔適合用耳棉

只係配戴穩陣度確實比上代差一截

就係等緊個review先決定買咩

有貨嘅話應該可以去專門店試吓

兩三個月換一對

做運動會唔會好易跌
定係多五舊買bose穩陣啲

其實感覺都OK嘅…如果你平時用開M嘅話，85T你用L耳膠就OK。因為佢橢圓形感覺唔穩但都吸得實嘅…

出去試左好多款都係mtw2 啱口味啲

尋日係日森落Order, 埋單個價錢會唔知點解由19,800 變成 18,000

其實mtw2更新咗最新Firmware 個聲已經好過之前好多
起碼人聲冇咁後

因為直送有退稅

我見官網delay 到一月中

跌咗個n6 pro紅色充電器 有冇地方可以買返

如果做運動就買上代75t active啦

有冇人用jabra elite active 75t update唔到
firmware
閃完紫燈返app睇都係冇update到

想有唔差既anc 75t新加果個睇落廢廢地

本身75t已經好貼耳, 被動隔音非常好, 再加埋個anc, 效果好好

本身用緊 te-d01b 但開始壞壞地 （自己唔識熄 扯電）
換左對E8玩 D bass真係小到喊出聲
一聽多鼓既歌真係
除左呢個問題 其他都好好
尤其個盒好細舊

Cleer Ally Plus 各位點睇?

好掙扎應唔應該 XM3 換 QuietComfort

兩隻都有 我覺得如果你接受到xm3既話
可以唔駛急換 等xm4出 bose減價再諗

jabra會唔會出85t active
而家75t係咪都係anc+物理隔音？
見美森150
自己個jabra elite sport dum左落洗衣機
自己有airpod pro
諗緊買唔買75t定等

其實 XM3 啲聲係好好，可能慣咗 Sony 味，只係佢個降噪越改越弱，仲要冇人信

對bose qc earbuds煲o左幾晚，係好聲o左，d bass勁o左

想問下Sony XB700有冇伏?
見呢隻black friday特價平成30歐羅幾吸引

好耐無留意true wireless(e8啱岀試咗覺得音質好差就無再留意true wireless 耳機)，宜家用緊有線耳機(earsonic es3)加隻xb10用咗幾年。
最近見到Bose 隻qc buds好似唔差咁，未去試。唔知道音質同有線耳機有冇得揮？

我都跌左65t差電盒

隻qc earbuds有bug 我頭先試連左applewatch後
連唔返落iphone search到隻耳機但連唔到
唔好亂連住

E8 Sport 同 Bose QC Earbuds 應該點揀
價錢差唔多 (如果細店)
Bose有ANC 但好大舊

咁你自己試咗先唔好聽我哋up

watch 連黎跑步?

係 諗住試下轉歌落applewatch到 然後淨戴錶落街跑步
點知連左落隻watch到 即使係手錶dc 隻耳機
隻耳機都係解lock唔到隻applewatch 又唔可以同時連住watch同iphone

然後又無reset button 以家兩頭唔到岸 有d後悔

65t $70 ，我都諗緊。。

65t係咪冇anc

無呀

有冇唔係made in China既true wireless earbuds?

Sony既Wf-1000xm3因為就嚟出4所以唔係好想買。

想買其他，但全部都係made in China

lm wf1000xm4升級點係 qn1(非qn1e)同埋sp800n嘅設計 垃圾sony真係以為自己anc仲係無敵，係度擠牙膏
新一代ati晶片明顯已經更強，望下bose qc buds同1more anc pro已經知
平時無乜留意耳機產地，你講起我睇返我對buds+係made in vietnam，比你參考下

上個月已經見到你話想換 搞咁耐
sony陣味好難複製架啦，買wi1000xm2算啦，雖然降噪依然無得同bose打

冇anc買75t啦

若要生活好，勿買菲利浦

但係好猶豫
有airpod pro買唔買多個75t做運動

Samsung啲嘢好似搬緊去越南做。
如果buds + 同 buds live邊個會好啲？

有冇anc我冇所謂，最緊要係戴得舒服

buds+ all the way，buds live只係akg嘅試驗品黎 除非你對開放式嘅音場好有追求，否則諗唔到點解要buds live，幾乎樣樣都降級

live唔隔音，室內屋企/返工要聽其他人講嘢用好
plus户外用好

一部電話兩對耳機係(常識？)吧

真心jabra香港個保養真心好差比佢屈我自己整壞隻野要比700換我仲心大心細

降級咁誇張？

咁唯有buds + 了

美森 MTW2

我應該訓係張床到用

Off topic問下如果訓係到用overhead earphone 係咪好易整爛？

音質已經降級追唔返harman target
連結同通話飄忽(好受你佩戴角度同深度影響，戴好先平級)
續航由核電變普通級，開左anc先追到buds+被動隔音

有冇ching左耳好細聲/成日connect唔到
有咩解決方法
上日期75t開始有同樣問題
同我話個盒粉紅燈更新唔到
拎左去整岩岩打黎話叫人為損壞
700換全新 聲同bass幾好 但為不錄用
你Qc 有問過就話消費者問題 我真你屌你老味

+1 諗緊75t active
但反而concern保養

ching 個部係港行？

其實都講咗幾個月

Thx!!!

呢款好難買到

65t就唔好啦, 75t細隻左, 貼耳好多, 兩個世界黎

我之前部65t都一邊收左皮
無收我錢換返對比我
不過之後個盒跌過地
盒同耳機接觸唔好成日當我拎出黎用
換左對n6 mini黎做運動就算

日馬自己賣嘅可直寄。

依家jabra好似換左代理定唔知咩, 保養確實差左好多

認真？

唔知有冇得再減價，我都想買

等下black fri

認真
d touch control有d遲緩

我好似係今年2月拎去換
啊! 佢比返我個陣有一邊耳膠係爛

3個
mtw2
n6mini for運動但老婆拎左去用
65t 半退休用黎運動
希望之後拎得返n6 mini

買多對

巴打用左一星期覺得點
隻米色好似好岩女仔咁
想用黎送比人

想買ATH-CKR70TW比老婆
不過太新 得d日本評測

我兩部電話，Android用緊mw07plus同三星live
iphone用緊airpods同埋下個月出糧買bose qc

利申bose qc 一對

對垃圾pamu 放左袋做後備

從來冇用過保養表示唔擔心
我個jabra elite sport用左3年都冇嘢
自己on9 dum落去洗

表現幾滿意，但我多數聽日系女聲；抗噪方面比較普通，連線方面除咗俾對講機果類干擾之外都唔會疾。

以前代理好好，有問題攞上去，即時換全新畀你…

美森買嘅香港可以保咩？

終於試咗Bose qc
ANC真心勁
本身想即課
但一望到個盒
大到放唔到褲袋
都唔知買唔買好

同 sony wf1000xm3 真係差咁遠？
不過收音好似好勁

通話呢

無試，我主要用係 DAP 度...

未至於放唔到 不過會突左出黎柒d咁解
不過其實沒人會望你

菲利浦有出hifi耳機，不過垃圾都出唔少

著西褲返工好難擺咁大個盒

咁撚突好難唔望 個盒又突

請問各位對於Shure RMCE-TW1 True Wireless Adapter 有咩評價?謝謝

好似助聽器

你咁好？我對elite sports大大話話換咗4次（好彩2年保養），次次都係聽聽吓一邊冇（或者超細）聲。QC or 耐用性令我覺得佢唔係好掂

我係相反覺得佢幾好
我拎黎跑步都冇嘢
不過我d嘢係好少爛

又要買過對？

好掙扎！
買唔買75T！
定係戴airpod pro做運動算

盲衝左Bose qc buds
Anc 整體比airpods Pro 好
由其係隔高頻聲 不過電視聲/人聲隔得差唔多
冇耳壓
帶得舒服不過帶上去個陣要就個鯊魚旗位 成日都hi 到control panel
音質比airpods Pro 好 但係唔太outstanding
同一音量airpods pro仲易推
但講真佢大粒咁多 個差電盒又咁大
airpods pro便攜完勝
買左有丁點失望 始終airpods pro咁細粒做到7成佢既野 對比下性價比低左

次次都係聽聽吓一邊冇（或者超細）聲

左邊既話其實你篤下個reset制就ok

見有巴打講75t active/jabra
之前見特價買咗75t active
先撇除咗保養好唔好
本身jabra仲要沿用master/slave
已經黐撚線，左邊成日會突然斷線
前前後後用咗個牌子嘅耳機
SONY Buds+ 都好少見鬧市會斷線
Jabra 基本上一到鬧市/人多就早啲成日斷
跟住左邊有時間突然有雜聲
雖然個聲底係幾鍾意

如果一日Jabra都唔肯改善佢本身左右耳
master/slave 嘅連接問題
真係狗也不hi

*用咗幾隻牌子
*左邊有時候

我自己就覺得好過airpods pro，帶得好穩陣，音質又好過airpods pro

唔值得為左個anc比多啲錢啦

[url]有興趣 tg傾？[/url]

有冇人用緊n10 pro
隻n6 pro充電盒跌咗
諗緊入n10 pro定等bd21j好

用緊MTW2心郁郁諗緊買多對Bose QC定85T好,因為MTW2個ANC真心一般般,哩兩隻D review又講到ANC唔錯,真係唔知玩邊隻好

我都有考慮過sennheiser CX400 bt
為個anc比多七八舊水買mtw2有啲on9
又唔係話真係降燥得好好，要降都買bose qc啦

而家1000蚊左右真係好吸引
本身都係用開森海耳機
都心郁郁想入手

買mtw2應該純粹係因為mtw1走電，平價版聽聞個sound profile同driver都一樣，抵買好多

bose anc最強
jabra有multipoint
睇你點取捨

mtw1真係垃圾嚟，屌佢3個鐘內冇電 出街做健身都唔夠時間用
講ture wireless垃圾耳機呢對一定第一

我sony果對成日斷線喎

個anc垃圾到傻
之前隻sony壞左 換mtw2之後發覺anc得人地1-2成功力
好聲係好聲既 為聲既要買就買cx400bt
要anc就買其他牌子

Bose qc earbuds o既battery life真係麻麻，尤其係個盒。

我覺得Sony WF-1000XM3 d聲好過mtw 1

夠用一日
反正返到歸就掉佢落qc pad 到

qi 係好放便
不過最慘我個qi charger係charging stand
遲啲買返個qi changing pad

我果隻3合一唔洗煩
watch iphone bose 一齊由佢慢慢差

價錢真係幾吸引，不過唔知Black Friday時會唔會再平啲呢?

有冇用開Sony WF-1000XM3既用家講下
用落重唔重唔重？易唔易甩？

好重，好易甩
去試下你就知

試就當然會試
想問下大家用落咩感覺啫
唔洗咁既

amazon冇曬echo buds, 要平價係咪可以去dcf買三叔buds

下 ，我好惡咩？

定係你係認真答緊我？
長時間用真心好重好易甩？

sony store/旺角星際商場有得試
我試完覺得唔好戴就唔考慮

我見好多人都推薦呢隻同jabar
巴打覺得靚聲、舒服、ANC邊隻好？

sennheiser CX400 bt係邊個森林有？

我跌左65t個盒重未諗到買邊隻

anc暫時最好係bose quietcomfort earbuds
不過貴過sony 1000XM3好多

你可以去旺角星際試曬sony同bose先再作決定

唸緊買 jabra active 75 T 定85好.差4舊水

Fender Tour點睇

之前係度答過 約略再講一次
要用呢隻你要搵到隻可以咬實你耳仔既耳膠
因為佢同bose mw07plus呢類都係大粒既耳機唔同 冇落到耳翼去hold實隻耳機個位置
佢係純粹加長咗耳機個導管去等你隊入D黎拎個平衡
變相你個身企係度 坐直個人 其實係冇問題
但你食野烏低身/跑兩步追車
郁動得大隻耳機就好易會鬆 然後甩出黎

如果sony唔係收音差我決定買sony。
用Android又無理由配airpod2。

收音好，有anc玩下，音質唔差，千鬆d蚊。
好難攪

多謝巴打詳細解答

本身用緊1000XM3 想買隻新既跑步用 大家有冇好推介

跌咗隻powerbeat pro 如果想入返對係for做運動同埋聽到電話 係咪都係應該買airpord pro?
巴打們有冇推介？

想再跌is ok

想問下除左air pod之外 有咩耳機平啲通過又好？

睇你要做咩
運動75t
通話聽歌應該係85

sp800n \ bose qc earbuds

用ANC 頭痛 有無得搞

熄咗佢

隻bose 熄到最細消噪都有令我頭有個種聲....

咁冇計，有d人係唔中意anc嘅感覺，例如我
買隻冇anc嘅囉

用緊 B&O e8 3.0 好地地變左磚
無有無推介

小弟筆直大約800
對音質冇乜要求
主要係希望有transparency mode 同最好有得switch device
因為用開有線藍牙
習慣過馬路/同人講嘢嗰陣除低耳機掛頸
長期聽唔到附近嘅聲感覺上好唔安全
用真無線嘅話我又唔想下下除低 驚唔見其中一隻
呢個價錢有冇咩選擇

咁只有換過對冇ANC既 用番物理隔音 開大聲D

jabra 65t，岩曬你，有埋multipoint

有保養就換過隻新算

Jaybird vista

水貨無得保🥲

有單就有得保

soul sync anc可以一試
可以上YouTube睇下有廣東話review

thanks 絲打
請問65T通話質素點?

我都見到呢隻
不過上面有巴打屌柒soul
唔係好敢試
但係佢有得淨係用一邊
呢樣係幾吸引

講漏咗
希望通話質素都唔差
唔想下下除低耳機講電話
我希望係transparency mode = 通話質素OK > 有得switch device >= 有得淨係用一邊

水貨有單都可以去香港專門店換對新?

bose有無得熄anc? 唔係較做0級果種

我新手嚟
試機嗰陣on99剩係聽咗Jpop同HipHop，冇聽到其他歌試高頻。
結果買返嚟後聽咗少少classical，啲高頻明顯係凹撚咗咁，有啲後悔。
較EQ先勉勉強強令高頻冇咁凹。
不過Tour嘅低音真係好正 聽到好多細節同夠厚，亦都係點解我冇試高頻就買咗嘅原因。

如果Ching聽人聲同高頻多嘅話，建議唔好買。
真係有興趣嘅話，建議download返佢個EQ app先好試機，睇下較完EQ嘅Tour會唔會令你接受到。

mw07plus 有無耳膠推介
用緊final 果粒 好鬆成日跌

上網登記，佢上門攞

睇個app似無

65T真係唔好買，寧願加多少少買75T，細粒左配戴感又好好多

要埋mic就無計了 65t mic垃圾
你要求嘅switch device係multipoint定普通multiconnection? 前者係同時連結2個device，後者係儲存連結過嘅device，可以比你係唔洗進入repairing mode下係control panel 1click切換device

buds+做到multiconnection，如果要multipoint得jabra，要通話就起碼要75t

85t 搭左1個星期地鐵未斷過線

唔該ching非常中肯

cancel 8成車聲地鐵聲 播歌就cover哂
冇用過其他 唔知點比較 但佢半開放式做到哩個效果

出街用緊buds+ 有無咩升級版推介?

你唔講咩要求咩budget，點知你想要咩升級

BUDGET 唔限, 更好的音質, 更好的環境聲模式

講完無講，你起碼都講下buds+3頻咩位\音場有咩唔滿意先驗的推 senn同b&o已經係唔同
環境音首推jabra 75t\85t

*唔滿意嘅位

老實講係用得太耐身痕想試其他
BUD+ 其實好滿意, 主要for 出街用 所以環境聲想要隻好D
之前有用過65T 其實都好好,只係隻耳形唔太岩帶得唔舒服
85T 唔知值唔值由BUD+ 換上去.

屎忽痕既野 都係自己落場試吧啦
呢度其實都係推果幾隻
既然冇限budget 自己落去試下最好

bose quietcomfort earbuds
sennheiser momentum true wireless 2
B&O E8 3.0
sony 1000xm3
呢四隻慢慢試

勁快送到 爽 好舒服

仲有devialet gemini 有錢任性唔差在試曬啲旗艦款

女聲要煲耐啲先出！

MW07PLUS

出左啦咩？好似冇review？

好似有delay

魔鬼

買85t 定Bose anc 好

2年前買左momentum true wireless
最近右邊耳仔叉唔到電
有無得維修架？

冇，拎去代理比錢整既價錢都夠你買過對新

呢對耳機啲電差到仆街比個藉口自己換咗佢重好啦

隻盒好易壞，用唔夠一年就叉唔到

可能我問題

屌 好煩 當年中左伏

Sony 索尼 WF-1000XM3
見amazon 有平 賣緊千1蚊
算唔算抵？
好無用？

bose

75T太貴
我有multiconnection就可以了
前幾頁好似都有人提到buds+
caurosell賣到好平
但我等下睇下review先
真係揀唔啱嘅話可能我會買tarah pro算
永續有線藍牙
唔該晒絲打你

睇你點睇囉, 75t都係加多三四百

Fender tour有大貨未？

想請教下有冇見過D細隻到可以擺完入耳仔 個人可以打側訓都唔會頂住既耳機

準備買人生第一隻true wireless，請問咁多位巴打絲打呢隻$199 買唔買得過

$199 仲問買唔買得過，$199 你想買咪買咗先囉

ckr70tw有無多d評價

本先考慮緊CX400BT

睇佢spec唔差 $199 係買得過

女聲比較出，低音控唔係咁啱。抗噪普通無分級，連線最多疾一疾，可單邊用。

有，earin m2

補充下，對Tour係比其他耳機大聲好多同好易推，較三格音量已經好夠。
配戴舒服。
通話質素not bad（只可以咁講）
連線冇乜問題，暫時未斷過。
pairing亦非常快，一打開個蓋已經pair到。
再講多少少中高頻，中頻普普通通。
高頻聲比較單薄，如果唔係聽Orchestra嘅話。較完EQ嘅高音我係會收貨。但係聽Orchestra嘅話，高頻係會變得唔清晰，撈埋一舊咁。我到而家都仲研究緊會唔會有適合嘅EQ setting可以令高頻好聽啲。（如果其他Ching有，求share）
所以Tour嘅EQ app係一定要長開經常調較，聽唔同歌就要轉setting。
BTW IOS個EQ app有啲bug，轉個畫面再返去個app要再search過對耳機（唔會斷線）聽講Android冇呢個問題。

係一出就買

我上星期拎去整嗰陣話要放低10日
我話OK 同埋我心諗搞隻耳筒仲拆出嚟整咁細隻

香港行價有1000千蚊 c字頭個拍賣網

我而家仲未拎返佢話如果整就比$700成隻新比我我仲諗緊換唔換好

我嗰對個pairing好有問題，成日打開個盒唔識pair
有冇淨係連左耳

睇嚟要拎去整 dklm

我冇呢個問題

而家有幾可真係會喺街傾電話
我會 ANC 同音質行先，通話一定擺最後

堅野？

想問下1500蚊有咩選擇?主要聽歌同想要anc
同埋想問Wh-1000xm4 同3分別大唔大?

分別不大
買3都得

我都係考慮緊cx400bt同呢隻
但ckr70tw又好似未有太多cm講
可能太新鮮岩岩出冇耐

不過唔知同cx400bt比 邊隻好d

您當佢係一隻抗噪版嘅 CKR70...

而個anc係流流地

咁要試下先知啱唔啱您...

暫時黎講晶片跟埋既ANC 都係屬於叫做好過冇果類
同xm3 bose呢類比係差D
當然xm3 bose去到同頭戴式比又差D

我覺得試戴完 睇價錢做人

唉，唔知買bose qc earbud好定等Devialet Gemini好

CLS 左試都無試買左85T
選擇困難症其中一種對應方法

me 都直屌bose qc earbuds
I just want 最強anc

85t夾iphone易唔易斷
用緊melomania 1成L日疾

Bose 我都想直屌, 個個都話個ANC 好勁
但太大舊又係名牌子老婆實知係新野
BTW
因為之前用開隻大耳牛1000XM3, 成日覺得入耳D ANC 好怪同好廢
係咪應該個心態要轉下?
隻85T 有D 失望

你點換老婆都會知嫁喇

其實75t通話收音係唔係算好，係既話我今日買75t算。

剛入手Bose QC Earbuds
不如你試下俾你老婆聽下，話唔定個ANC勁到會令佢靜靜雞自己買多隻

巴打們, 我睇緊ATH-SQ1TW 同 ATH-CKR70TW
有冇巴打試過?
想知有咩主要分別?

你用開大耳牛既話 入耳式ANC係好難會令你覺得滿意

佢話行貨 你可以去睇下

其實唔算好 我要講到好大聲 人地先聽到要講電話都係AirPod pro 通話apple超幾班

美馬見到隻WH-CH710N幾平
想問同WH-1000XM3嗰啲差別大唔大

一路睇緊sony wf100-xm3
唔知仲有冇第2隻差唔多價錢 聲又好既？

但我唔係用apple

同65t(xm3級別)比咪有進步 與airpod pro vs airpod2相反

我都睇緊wf-1000xm3
我想揸電單車帶
想問下佢會唔會一定要帶右耳先有左耳既聲？
好唔好用？
我上一隻momentum一定要右耳先 我唔鐘意

唔係用apple都可以用airpod pro

呢兩隻好大分別，SQ1TW 入門玩款式，CKR70TW 著重音質同有抗噪。

最後訂左ATH-SQ1TW,
好想快D到

其實見到みっく醬賣廣告我都想買...

仆街, 貼錯型號
買左ATH-CKR70TW先真
開頭見有聲優賣廣告都好似幾正
但我而家用緊ATH-CKS5TW, 本身好滿意, 只係連線有D斷斷地
音質好正, 但係而家有隻耳壞壞地成日大細聲, 又過左保, 想問專頁要500蚊換隻耳比我, 索性買新既就算
驚買入門版個音質差太遠

賭j你會後悔 xm3出名對風噪完全垃圾

我都想買 ATH-CKR70TW
見好似得 amazon jp 有

入門嚟講我覺得 CK3TW 算係咁...

暫時未有行貨...

點解啲充電盒係要整到咁大舊
放褲袋成個突起

YES, 知道物理上已經唔同, 但個心就總覺得爭D爭D咁
玩左大半日85T, 個心情就好似過山車咁
未買時好興奮, 買左一試WTF, SET 番D野又覺得OK, 跟住又覺得好似又差少少
要不停同自己講呢隻係半開放式, 同入耳唔同種類無得比

有無話幾時會有, 睇台灣好似12月3
諗緊係咪早買早享受
$1400 呢個價位好心動

官方咁講係咪叫人唔駛等...

香港鐵三角永遠慢人一代
捕住AMAZON減價好過

：「要咁靜做咩啊！而家好唔想聽到我把聲咩吓！」

唔好等, 即買啦
1400我覺得可以屌既

我要ANC所以今個月買左BOSE了

原先有諗過買佢 但我諗佢同MTW2個ANC應該唔會差得遠

唔怕 就算隔曬燥音 都隔唔曬人聲 老婆你可以繼續講

who啲研究都話anc有助保護聽力，買對嘢隔曬平時啲低頻環境噪音，咁我到80歲都依然可以聽到我老婆把甜美中頻人聲

老婆屌果陣 你同佢解釋番ANC既原理 再同佢分析埋降噪係點樣運作 俾埋D圖佢睇噪音頻率 噪音衰減呀 總之講到自己都唔明自己講乜果陣佢就明你講咩架喇

實情係: 咩話?!2千蚊買D咁既野?!你20萬開頭???又話無錢又買埋D垃圾, 跟機咪有條handfree囉, 下個月家用唔該你俾多幾千

想問下bose qc Earbuds睇 youtube 有冇delay?
佢對 sport free delay 成秒都有

我平時都雜食，咩genre嘅歌都聽。
比較鍾意聽樂器聲（Jazz, Classical)。
試過Tour，好鍾意佢嘅低頻，可惜高頻唔得。
所以而家考慮緊Sennheiser MTW2
想問下各位Ching，MTW2嘅樂器聲正唔正同埋低頻如何
或者，有冇其他耳機推薦？

上亞馬遜訂左個罪大滔天wf xb700 希望塞到入耳仔

有無用大一個size嘅耳膠？我平時用開M，85T要用L，d聽會實在好多同戴得穩d。

可以試一試，如果有綿可能仲好
85t 既朋友，每次經過電器鋪之類既地方左耳都會斷下斷下有d雜聲，要離開個個area 先無事，你地會唔會咁？

死症黎，因為Jabra仲用緊master/slave連接，會易受干擾好多

見到舊款ATH-CKR7TW有平 唔知仲入唔入得過

用緊buds+ 想買85t, 想問通話質素85t有無好到?
其實最主要為左multipoint..
buds+ multiconnection對我無咩用, 駁住電腦電話響時都係轉唔切

利申 每日加加埋埋都要con call 2-3個鐘 中途有時聽下歌 不過buds+最近戴耐左都有d攰
如果唔係疫情有時要係街cafe開call添 所以mic真係好重要

Bose qc earbuds 既anc係最強呢件事無異議？

各位Ching請問用開sony
想換新機 千頭至千中budget
揀75t定n6 mini好？
抑或有其他推薦
平時都係打下機/睇下片
間唔時傾下電話咁
放工行返屋企都係15分鐘內 所以音質無乜要求
呢排見amazon好多特價

Amazon 有冇抵野買呀??

可以咁講，唔信你去試下

同問，見到anker liberty 2 pro 賣149.99-40 有d 心動，但無anc

有人話會頂耳仔，戴到痛⋯⋯
我耳仔細，廢事博

之前買電話送左隻唔岩用
想放 岩唔岩駛

諗緊買AirPods pro 定fender tour
但係見網上話fender tour 夾iOS冇夾android咁好
有冇用緊fender tour 緊ching可以解答下

NUARL N6 mini + AZLA SednaEarfit XELASTEC (small)

50蚊

pixel bud太廢？

creative outlier air有冇包膠
見出咗2代

唔送HK

我就是這樣的例子(反工出街用)
開頭一定唔慣, 特別係音質, 要接受到無咩低音咁
但都係個句呢隻係半開放式耳機, 唔同種類
通話一定好過BUDS+
同埋行街用佢安心過BUDS+
multipoint 係方便, 反到公司會自己連番電腦

用緊SONY X3 都唔洗換吧
通話75T
聽歌N6MINI
千中都仲大把選擇, 睇需求

65T 個時好似都無咁嚴重
咁無計

有冇邊款真無線既anc好得黎又有black friday deal

好得黎又唔會易斷/干擾

用緊iphone 11

有multipoint真係好用，可惜tws得好少數有

好抵...

有冇人試過panasonic rz-s500w?見有hybrid ANC

集運都係廿蚊

T5 or

this?

個人意見：你講果隻都無巴打用，買都寧願買大路野
或者收samsung 隻bud + 穩陣d

依隻琴日見到後查下資料，根本電子垃圾黎
打電話得單邊耳聽到，睇片聲畫相差2秒

好彩未85t
而家想比多D買 Bose qc
但Bose通話質素係咪會差過Jabra?
同Bose冇得較volume係咪真?

用緊soul st-xs2, 用左半年左右
見美森隻jabra 65t好似好抵屌想換
(唔識音質所以唔洗買75t咁奢侈)

我前前後後都見到有幾個師兄話用緊喎...

絲打想問下buds+嘅通話質素點
喺條街/狗鐵到講電話嗰陣清唔清楚

俾個您查到嘅資料連結嚟睇下研究下？

我都無話好定唔好， 只係自己會揀大路野ja

用緊klipsch t5
換ckr70tw音質會唔會有upgrade

唔該2位巴打先 新手啱啱入 post 想問問呢隻耳機評價如何？

邊款講電話最好
budget 2k內

而家有得買echo buds咩但係

Amazon search就有

延時問題: 15樓, 38樓

尾3張圖下面有講單邊聽電話
「增值功能：基本無，只支持單耳通話模式。APP只能查看當前編碼模式，和選擇按鍵操作模式。」

唔該晒，研究下。

其實減左好多日
不過而家好似多個滿150減15

新手坐爛左隻
呢家求推薦
主要想10小時續航
音質佳
價錢無所謂

而家好多都係入耳式
請問有無普通既藍牙非入耳式非支那公司耳機
唔駛用嚟講,無咩要求,聽到就得
非入耳式既上美森睇到好撚多啱心水,
一check真原來全部都係支那公司
仲要極多鬼佬正評

最後搵到啲隻
Razer Hammerhead True Wireless Bluetooth Gaming Earbuds
$67.99
請問可以嗎?
如果有更平既非入耳式非支那就更加好

有無巴打之前申請信用卡送既sony wf-1000xm3想放？

平平地幾舊水
但求唔好有延遲嘅耳機
有咩推薦

想收對buds+嚟用但係聽講好多假嘢
老翻是咪一試連wearable app就分到真假?

如果平時帶出街跑步做gym咁 唔通話 active 75t定 SP800N好

有冇人試過Devialet Gemini？

我睇review話佢半開放式舒服左 對我仲吸引
因為而家戴全日都有d攰
出街用佢安心過buds+意思係通話清d??
同埋想問下85t d電點樣? 最近有時連續con call 4個鐘 buds+右邊會講到無電

我反而少係街行住講
間中係街/巴士有時都要重覆對方先聽到 但唔係開call/傾電話講好耐 應該都接受到既
我未試過係地鐵講 因為我預左唔得 直接用電話

airpods
samsung buds live

做乜xm3個價回左咁多 之前我見觀塘啲倉賣千4左右

外觀上好似第一代靚仔D

街ok，對面都聽到，但而家帶口罩要大聲d
狗鐵唔洗諗

半價即刻屌咗對

用左2日，由反工帶到放工番屋企10幾粒鍾都ok，無特別唔舒服，
半開放式少左種封閉密封感，帶得唔好有d易“luk“
同埋就係其他巴打講個死症去某d位會斷下斷下卡卡聲
出街用佢安心過buds+意思係通話清d??
－－－－－－＞因為半開放式聽到多d環境聲，而且jabra不嬲呢方面做得幾好，所以安全好多，就算同人講野都唔洗除落黎，buds＋個d環境音模式比iconx 2018 仲差，出街好多時用單邊算
通話唔洗講一定好過三叔，而且可以聽番自己把聲
電用落無咩大問題，傾1粒鍾佢都仲係顯示100％
如果想換建議試一試先啦，都係個句帶上去同buds＋個感覺好唔同
習慣同接受到都ok既，buds＋呢d 點都值得留低看門口，性價比之王

普通聽下歌咁SONY XM3 音質係咪幾好?
新手想買

同問 應該未有demo

Sony 做特價

唉 係 舊an機壞咗 細機愛好者換咗mini
都幾明顯有分別 有啲sad
大家唔好再話冇分別喇 我只係用KKBOX最高（320k) 啲細節都明顯冇咁清

留意番黑色係其他賣家黎
銀先係sold by amazon

而家黑色有Amazon lol

但好似麻麻質素? 仲有冇其他介紹?

有冇人用yamaha e7a

想知ching見到邊度咁平
想9衝

觀塘駱駝漆個邊啲倉，之前有ching貼圖，差啲狗衝。
不過後來諗到香港咁熱 算數

Shure aonic 215 有得換mmxc頭同降躁
有冇巴絲用緊講下？

的的式式

聽你講完都係繼續用住buds+先 等多d人用過多d review再自己出去試下
唔該晒巴打

我隻耳戴AirPods唔甩 AirPods Pro試晒三隻耳塞都鬆鬆 巴打們有乜新款非掛耳True wireless耳機推薦 重點係唔好鬆

有ching話無ANC不屌
但我又覺得好抵

抵？ 上carousell收xperia 5 ii 贈品咪差唔多錢

4號送到

想問如果傾電話邊隻最好？

試左xm3 音質係好
但就有d易甩咁

Xround
利申今日到手

我貪佢低延遲
當佢電腦嘅耳機咁用
可以係屋企好free周圍走
唔洗除耳機
所以打算屋企用多過出街

依家淨係用緊電腦原本個藍芽連耳機
都感覺到延遲明顯比其他藍芽耳機短
（試過65T mw07+連電腦)
但fps槍game 都係仲感覺到有dd延遲
會唔多C服
但睇YouTube係幾滿意好正常
聽日再用佢個 bluetooth transmitter試下

用最細個耳塞戴上去嘅感覺都幾舒服
但佢冇環境音幾唔方便
按鈕嘅設計都易上手
XROUND LITE+ music mode幾正
但唔係專業聽歌師 唔識評價
感覺冇買錯嘅
依家用得幾個鐘
再用多排先有諗法

聽講用埋佢個transmitter會再少啲延遲
不過唔太明白佢既然做到side tone
點解唔做埋環境音

靚唔靚聲
我都日馬買左12月中先到

官方咁寫 : 充滿電後，耳機可運作 6 小時；便攜式充電盒更可額外充電 3 次，令您全日皆可安心使用。長達 24 小時無噪聆聽體驗 若然關閉降噪功能，則可運作更長時間——充滿電後可用 8 小時，便攜式充電盒另可充電 3 次，令播放時間最長可達 32 小時。

我個個2020-09-17過保養 , 之前唔算成日用既 , 右邊用50分鐘左右就冇電

咁真係好差....

傾電話 同 非入耳 係唔係85t最好而家？

個陣仲要原價買，至少都比兩年我用下，雖然一個鐘都仲可以用，但睇返佢話耳機可用6小時，一年就跌到1小時，會唔會過份左

有冇試過拎去SONY問下?保養整/換電幾錢?

有冇師兄入手左xround aero
今日拎到貨
佢果D廣告唔係呃人
評分9/10
唯一不足隔音未做到完美

我以為sony電話啲電係咁差姐，原來連ture wireless耳機啲電都係

之前有巴打話過，過保冇得換電要成隻換，單邊$900，仲貴過買新，不過我星期一都會打去維修部問多次

半入耳會唔會好鬆

帶唔到

我用左一年多啲之後舊電得返兩個半鐘
音質係好，但舊電真係廢左啲

暫時無咁嘅問題，你update咗最新firmware未？

我部85T暫時無問題

想問85T傾電話功能係唔係暫時最出色？有冇邊隻耳機仲勁過佢？

係 友和買 會唔會驚伏，見佢有優惠 1599就有，有冇邊間仲平啲？

邊可能係最出色

咁半入耳黎講邊隻傾電話最好？
Monster Clarity 550LT會唔會好過佢？

明明睇revjew都好多人讚85t傾電話收得好好
但你地踩到好似收唔到人聲咁

Avoit TE-D01d 係點的級數

用緊sabbat e12

call quality洗咩人贊，有得用耳機錄demo自己聽
85t背景降噪同75t差唔多 出街用難d

就係用耳機錄覺得85t比其他都好好

你比啲片我之前睇過哂 如果個效果真係好似

哩段片咁 有咩可能出街 地鐵傾電話對方會收唔到
除非你講野細聲到其實根本個人係你隔離都聽唔到

但85t唔係比75t多兩個mic咩 收音都會差唔多咁on9

你覺得好咪買，各花入各眼。我地聽唔到你個demo，只能自己聽同睇youtube聽人地錄demo，有少少進步但唔明顯

咁師兄有冇推介？要半入耳式

睇noise level姐，你咪睇同一個youtuber係同一組測試環境下橫評對比咪知。我自己唔會話差，但收得甘多背景音就唔會係最好

airpods 2
85t綜合性能强，尤其係anc以半入耳黎講出奇地好，但純通話能力airpods 2無咩對手

An機可唔可以完美用到？

請問有冇JBL 嘅用家講下其實佢D耳機係咪成日會斷線？見以下呢對平香港一半有d興趣入水

耳機好輕, 帶耐啲都好舒服, 普通用唔會甩
聽靜態音樂(如鋼琴solo)會比出面環境聲遮住, 一般pop song之類冇問題
聽感整體上舒服
每件樂器聲聽得清楚
高音唔吉, 人聲靠前
橫縱音場都表達到（縱-睇錄音質素）
低音適量

第1次買藍芽嘅我覺得唔錯幾好聲

Jbl225 我都諗過買 但好似好多人都屌review 啲讚好係呃人

好似都係85t好 方便switch device

所以先想問下呢度有冇真嘅jbl 用家可以分享下
有人話出街斷線斷到九彩

jabra multipoint無得輸，airpods係apple系統好用

好似無咩真用家 周圍都有得買 同defunc true plus 一樣 名大於實

其實85t嚴格黎講係香港幾時出？係唔係岩岩先出 見個價好硬 最平都要千五蚊

條link重點

The Sound Guys outline the poor performance of AAC on Android compared to an ‌iPhone‌, suggesting you might get degraded streaming on Android because of the way Android handles Bluetooth codecs.

即係可以專心85T

咁即係我決定要買85T

硬係形住好易壞
依個年代唔明點解仲唔整磁吸

有冇MTW2用家開左high end sound tuning
我開左之後感覺好聽左少少

不過我想知佢有冇伏位?

rha 隻true 2 有無人玩過
以前有線個時用過rha 覺得聲唔錯
唔知無線係點 1k 算岩筆直

請問衛訊會員去買耳機係咪跟網頁個個價再9折?

點睇Jabra 85t
elite active 75t 同 85t 掙扎緊

我都係 active 75t做運動都可以帶好似吸引d

睇返上面 我選左85t

有無人用過ATH-CKR70TW
ANC同環境音如何?

有無興趣要二手85t?
TG: GreenTea404

無 唔用二手野
講下你做咩放

想買呢隻

85t 本身諗住第2日就放，而家用用下都覺得算
無比較無傷害，加埋其實一對方便同岩自己既就應該留低
結果屋企存貨藍牙耳機有多一對

如果跑街
sony wf1000xm3
sony sp800n
jaybird vista
邊個好
定係大家有其他高見

想入 sony wf1000xm3
有無用家？咁大粒會唔會好易跌？

好差咩

XB 700 la
sp800n太貴而且跑步降噪冇意思

有無ANC&環境音?

岩岩今日入左手
換左棉試就幾好 試帶唔似易甩

我買左vista
因為減到799

新手想問下1000蚊以內有咩耳機好介紹
平時聽開動漫女聲，Lisa 、Aimer嗰類
主要運動用、搭車、返工用，唔易甩、舒適就得
ANC可有可無，聽唔到巴士啲人聲同Don don don donki呢類聲就可以
唔鐘意聽太大聲

暫時睇岩
sony sp800n
Soundcore Liberty 2 Pro
LYPERTEK TEVI
Sabbat E12 Ultra
Cambridge Melomania 1

仲有冇其他好介紹?

巴打係邊入手？我見$1200 左右好抵

想問下85T同65T比通話係咪好左好多?
65T係街/巴士/地鐵到講電話成日俾人話收晒雜音完全聽唔到人聲

我9衝買咗... 12月7號到

65t好似真係出名廢
收音方面

唔係, 習慣問題, 85T都係唔錯的
方便, 需求同音質, 自己平衡到就OK

咁當年黎講除左airpod之外最好係佢
SONY隻WF XM3 至少係街都講到,65T連街都唔得
而加諗緊買WI XM2定85T定插番線算

當年係幾時 我見上面啲人評語都未至於街聲聽唔到

當年咪岩岩出個陣
我係街(馬路邊有車)同一位置用緊65T人地話聽唔清,換XM3就好好多
但XM3巴士地鐵仲衰過65T
室內就兩隻都好正常
對方用iphone插線

Amazon US 做緊 Klipsch T5 Hkd $530, 好似好抵咁

T5 係咪上一代? 而家係咪出左T5 II?

咁真係唔知 但85t應該算最好 唔連apple 我都買左了

以真無線黎講應該係最好,但我都驚對方會聽唔到,衰在無得係巴士到試
反正85T同WI XM2差唔多價,咁不如買番掛頸算
手上都有XM3同65T,無謂博

其實以而家技術有咩可能巴士收唔到

睇個人需要 買掛頸我覺得太唔自然 趁而家買85t平兩舊水 仲要月頭出 做咩唔要

係架車行緊個陣就收好多雜音搞到收唔到人聲,唔係廣播聲/其他人講野既聲,係架車本身既聲

邊到有平兩舊?

英京 1280 payme比錢再減100
Ps要上網買

想問Sony XF1000XM3音質同降噪係咪正正常常

Yes, 而家出咗T5 ll, 但價錢差很遠

有無人用 Klipsch T5 II? 掂唔掂?
見Amazon US Cyber Ｍonday 銀色版特價 US$99， 有啲興趣

友和 yoho. Hsbc卡平2舊

咁都幾大獲 85t比75t好似勁得少少
但75t比65t大有進步就一定

無左啦,quota已滿

一齊買85T喇 巴打

下 有quota架咩 屌 我未落單

有架,你禁去俾錢望下
同埋T&C有寫2萬

75t誠哥都係千一

Yamaha E7A音質好唔好?

唔該 應該都揀呢隻

我black fri買咗黑色 (sold by amazon
Klipsch T5 II聽樂器 rock果類幾好 無anc 得物理隔音
半價完 佢個spec 一定好過同價位耳機喇

正，都係聽rock為主
我啱啱落單，依家剩係得返銀色先有特價 + back order 去到22號有貨 （預計1月4號送達代運公司的美國倉庫），希望冇買錯

係zalora買mw07plus都幾抵

GO仲有得再平，不過唔想要隻藍

原來hktvmall仲抵 平150 送埋無線差電座

依個review有用john mayer 黎做試聽 如果你聽歌為主 通話為副應該唔會買錯

//我想舉 John Mayer 的「Gravity」為例（「Continum」專輯），Slow Rock 的輕柔音樂，從電貝斯、爵士鼓與電子琴開始，T5 II True Wireless 的大鼓踩踏結實有力，彈跳力道好，貝斯彈奏的每一個點，都清清楚楚，不會與大鼓糊在一起，呈現清晰且穩固的低頻，襯托電吉他甜美又溫暖的音色。//

我都見呀
leica果隻靚仔d

pixel buds 2nd有無人用過。。見無咩人講

有無人知佢係咪漏音嘅設計，見佢有個洞怕唔係完全隔音。

我想揾隻出街講電話有無其他推介。見85t都好似唔係好得

巴打買完一齊交流下

Bose QuietComfort Earbud 德馬有8折，不過要搵代運

話說有無人好易吸電?
85T 成日俾D電流電到好痛

HKTV減$150

上佢 website 見唔到呢個 offer

本身賣得貴過香港, 8折都要2110hkd

通利下晒架啦

點解?

早幾日問過話耳機盒有問題 叉唔到電
而家得返e3a賣

喺日馬買左ckr70tw
對上一對真無綫係mtw
個陣佢一出就買
到前排賣左都用唔夠10次
舊倒水電真係唔開胃

85t打手

求意見
如果想買隻耳機
筆直700左右
只求戴得舒服，聽歌普通
收音唔重要的話

因為諗住隻耳機有機會借比老婆有時上zoom聽講座
所以想簡隻細隻小小ge耳機for埋比佢同佢一齊用

依家睇緊
1. NUARL N6 mini
2. samsung buds +

呢兩隻應該邊隻好d呢??
or有冇其他好建議呢??

thx

hktv買咗active 75t $1249 送多個叉電板

三叔機用番BUDS+ 好

我自己用緊pixel 3 xl
佢就用緊 lg 機
咁係咪兩隻都ok呢

亞馬遜買返黎

咁快到

係唔係jabra個店買 係唔係正貨 信唔信得過維基 差電板好唔好用

唔買85t?

要求唔高 有降噪音質ok就得

收音如何？差電版送黎有咩用

你google 英京payme 就見

佢本身仲話星期五先到 現家快左四日就到

未送手 星期三先有
塊叉電板叉電話姐

vista 感覺如何

點睇。？

好彩無買到…
通利最大問題係無DEMO機試聽

見日森劣評如潮就知咩事
音質靚都冇用

搵到啦 thanks 巴打
唔搵係搵唔到 lo
岩岩試左 d 味精幾岩我

話說我用YAS209間中都會hang機, 睇嚟Yamaha嘅QC並唔係想像中咁好...

等你包膠
我都想買呢隻 希望佢通話質素好

既然你聽嘅普通兩個都得架啦 睇你中意咩款啦，我覺得n6個金色幾靚，同埋金屬盒幾有質感
不過buds+ 個mic同續航都好啲，tws呢家嘢，你用1年就預續航少一半差唔多 體行質好啲會襟用少少

但佢話要登入買既 個邊買
係個邊登入，咁就會用到個code

我都係咁岩search英京見到有

有無人用buds live 分享下？

thx bro

我最主要擔心舒適度方面
因為我打算用埋呢隻耳機for夜晚會駁pc玩wow & lol呢d 要傾計ge game
每晚大約會戴3個鐘左右
所以聽歌音質唔係最 concern 果點
最主要邊隻聽得耐唔痛
同埋我已經有支座枱mic, 所以收音方面

因為第一隻tws我買左anker liberity pro, 音質係幾好
不過聽唔夠半個鐘隻耳就開始痛
攪到成日都唔想戴佢出街，放置play左一段時間
所以依家第2隻耳機寧願簡隻戴得耐
音質普普通通都ok

我自己個心就想買buds+
不過見到隻n6 mini d開箱
好多都話隻野細細仔, for細耳仔ge女仔用都得
就咁睇好似舒適度應該會比bud+好
因為我好少見人討論bud+ 個舒適度

但見到bud+ 肥花果邊又賣到咁平
話曬隻bud+原本都係千元級數，平咁多好似扺好多咁

好矛盾

我本身target係MW07GO
但行貨得藍色我覺得唔靚
見呢個年尾咁多新野又想等下先

咁等下無妨 還掂未有一隻滿分既耳機

我有個fd 都搭單買左
到時我同佢可以兩邊一齊試

earin m2 幾時出新 定係間公司已經執柒

對tw e3a有啲興趣
但唔太覺有巴打分享過
有冇用緊嘅巴打？

how much

earin執柒咗佢啦
之前用咗幾個月,啲bugs又唔fix

jabra 85定75好jabra同b&o好

買完幾耐到香港 爬完文對呢隻好有興趣

尋晚落order
應該星期五或者最遲下星期一到

我都落水買左睇左好多架仔review同埋外型好靚仔 但有d擔心保養問題

點睇JLab Audio Jbuds Air Executive

行貨應該都係一年保養。

香港肯出行貨未

驚DOA 睇amazon review 有d DOA

台灣都重未上市... 行貨近排先出 ANC300TW...

屌,咁慢

急就日馬買，我用左半個月都 OK。

真係要撞手神，我買過幾次都無事...

我都見到如果係嘅話換貨應該好撚煩

呢三對都係日馬買...

覺得70tw點

女聲出，音場幾寬，表現好過直駁嘅有線版，抗噪普普通通。

煲左幾耐呀你連接表現同埋傾電話又點

大約30個鐘到，連線好少有問題，最多疾一疾，講電話無試，因為我主要用 DAP 聽。

真係勁過AirPods Pro 咩？

係，勁好多
10度等於出面耳罩耳機

個anc覺得點

咁勁過AirPodsPro幾多？
我主要想用個ANC。

講好難講
自己去專門店試最清楚

我用緊
返工或屋企用幾好，完全唔隔音可以聽到其他人講乜

但出街用就.....

BOSE 個環境聲如何?

正正常常

True Wireless 真無線耳機討論 (49)

順便搭單一問,
mtw2 同 bose qc邊隻舒適度會好d??

我覺得差唔多，做劇烈運動我諗bose好啲，佢個耳機翼好似有專利

好的，麻煩你
咁我一陣出去試下呢兩隻
睇下邊隻岩心水d
thx

岩岩收到對Bose QC earbuds 黑色
諗緊放唔放好

台灣好似12月3號出
應該會有好快有一堆開箱片